
                      Es alucinante, en las casi dos horas de pelicula la unica imagen que vemos es un hombre en ataúd. Sinembargo te tiene enganchado durante toda la pelicula. El repaso politico es buenisimo.
        
            